[I/A]Dragalia lost ～抽狗女 想要狗女 狗女好正(69)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

好想俾佢瘋狂用鬚磨面

個post名已經痴左線

2個POST...

我唔知你講咩

狗女好撚正

慢左2秒 SRY

SH到新暗角 一抽都唔抽

好想被狗拳打

忍手直到聽日買上限包先抽！！

用琴日張10抽卷中左5星新火龍

3個

每日一抽算

on9 其實將兔女同阿叔調位會賺多好多囉

唔改#1 明明有哂新角新龍

中東龍

邊有咁快有新料呀我地

劍聖成功轉屬

都未有資料住.

一野變身做阿叔

又黎
多多要求

我成個腦都係得狗女

得3粒星沙

條新龍有無人試左,個普攻有無好似萬聖龍咁?

屌一打開賤貨，望到條龍加20%血，笑左出聲

無啊
屌你老母

粒石AUTO打好硬

冇 兩下普攻一下噴火
未睇到有咩禁勁

新5星火龍 +40%攻

無狗女啊屌你老母

打三下 招技就型到呢

突爆就有30%血

4隻 80 LV 火屬可以單機任?

咁都好d,無咁傷心
阿耆尼我聽日都係唯有突你了

屌, 50抽零5星

已經抽中左，成個ac最多5星就係龍，龍命

好似好多bug 條龍

打到尾係咁break部位任你打

協力要打右翼先

40抽 中3張一樣加攻新符。。。

DLLM

曬?

一課即中

你pneumonia啦

餵一次草就變晒做包要重新入過係咩玩法

臭嘴

高級鳩打都嬴, 都唔知要打咩先

乜撚野事呀屌你老母臭化肥閪
死撚開啦仆街含家產

發過誓冇5星龍就唔十抽，上次萬聖活動忍得我幾辛苦 ，遲下拎埋個稱號受龍族眷顧之人

又B害光斧

大笑左

又新火又不死鳥

見到個新角唔想抽
阿叔黎

20連狗女不死鳥

不死鳥係咁出

30抽又係咩都冇

抽到突滿兩隻不死鳥先中狗女

點解我啲四葉草變晒麵包

中東佬勁嗎？

用火法刷小王auto好似有bug
岩岩自動到全場都係我d飛彈 隻人同王仲卡係度行唔到
得三隻AI係度慢慢磨死隻王

新火龍係唔係一直係個POOL入面?

我係公司大大聲笑左出黎, 屌你老味

終於有第一條5星龍

食左你幾多%

送果10抽中龍
好彩唔係阿叔

50抽得一張彩符

原來新火法係Dio
識the world

40抽得張符

狗女好公廁

大爆死 70抽 淨中1隻貞德

第三條波塞頓

老夫與你常在

老夫

正常

點解會咁架 白貓都爆死埋

kill app重入Game

連4星火法都抽唔中
算點

好勁？

叫做唔差

女>男

1抽又中五星撚屌符

除左狗女咩都睇唔到

5星中東牙叔好似弱左dd

條龍擺撚明有bug 都唔知做乜鳩

有冇攻略組講解下16人風EX

頭10抽就中左

咩BUG?

又送火短替代品

20連抽到狗女
宜家火短火奶 三隻火主力了

火法個1技又加攻又加防又加爆擊
雖然得15秒 但係buff全隊似係勁嘢

利維坦都係啦,屌諗起就好撚嬲

梅兒莎

唔洗kill app
出去再入過就得
但係每餵一次就要出去一次

好似係隨機抽其中一個黎加咋

其中一樣咋

自膠
原來隨機一樣

隨機一樣咋

係呀，光斧個死肥閪都永遠係個pool 入面

唔係每次隨機揀一樣buff咩
邊會buff晒咁好

加曬仲唔上神檯

要同自己講，唔好課金抽新龍

早知唔抽 下次出破壞平衡角實會歪中
頭先一見到隻狗乸 即刻JJ控制大腦抽左 又唔撚中 屌

50%buff錯野
HP同防=垃圾

完全睇唔到你地所講既綠波

點打ex?
隻大佬全體技好似無位避

4*戰神

新POOL又成班上黎曬.

屌 要重開game先見到d特效
仆街原來一直有風係到吹黎吹去
而家先見到綠波 之前係黑影黎

我都係,見到隻狗乸
忍唔撚住,無曬石了屌
仲要唔中,鳴呀

無5星火角又無火奶 得送個隻活動角同火法 都唔知升咩打活動好

吊 我唔要風龍加30%血呀

頭先仲心諗
禁撚明顯都禁多人問係邊
J狗女J到盲左?

諗住抽一口算數 好多角要升

活動角好抽得 岩岩過EX都有20秒剩 不過唔洗諗1分鐘

130抽一條5星龍都無 課心酸

想要狗女

中東佬唔洗放上黎啦
wfc

垃圾game有冇咁難抽

無人關心隻5星活動龍

70抽得5星nigga符同風法
算數唔再追狗女

垃圾

30%HP
WFC

呢個AC係我本身玩緊 抽完十抽卷唔中5星龍

之後抽埋個分身 點知中左 分身個AC依家係咁

想問下玩邊個AC好d? 有d想玩分身 但本身AC有幾張5星符

有咩好講 加血

紅色袋係咪隨機跌

20% HP wfc

70抽1莉莉符棄驚了

唔想玩龍絆了
20%HP做乜事....

兩彩都係五星符，頂.......

厚甲nigga弓

繼續開心用4星風雞

逼我打真風龍

啲新火角好唔好用 有冇食評

7500石得條龍

想曬咪講囉

想要條龍呀

屌係REAPP先見到D波

唔敢再抽 次次50抽50抽咁射落海
隔離白貓10抽已經有3隻

無呀DLLM
得主線龍

避到 佢紫圈完左先會儲氣出風打你
係個一下出技就避到扣血 火短招技咁長岩哂

認真問架

EX唔洗扣毛

我已經有隻5星火龍了
我想要角

寶寶剩係想要條龍

3000金好快打完

即係中角啦

隻火劍勁唔勁?
無5星火角
唔勁我用4星火斧算
唔鳩追

中東佬抽黎做咩 SH啦

撞撚哂屬.琴日新手包中尊 今日抽中隻火劍 仲黎隻活動火短

廢既？

咁我用4星火斧大波妹

勁都唔抽啦 中東佬

好型喎飛劍

幾時出格鬥家！！！
當初玩白貓都係為左格鬥家！！！

光槍無得抽了

手機GAME有邊隻佬會勁先得GA?

未用鳩估場時間關卡會好用
放2技buff 1技 最多buff 5下 buff完持續成場
buff到第5下應該大大力

隻風雞打咩部位先？

中少隻伏

件中東佬見到都唔開胃啦

白貓D佬都唔錯

新火龍招技係牛油炮

得4星攻龍夠唔夠做？使唔使追條新女龍

個123麵包bug仲係到
點喂隻狗女玩狗仔式啊

姐係咩種族呀屌
水劍又係咁
隻驚成日陰啲陰幫怪啲加種族又唔知點分

突突滿 係咪咪唔應該突？求解答

風16人EX隻BOSS咪自然種族囉

今次隻王應該係

今次駛唔駛龍化符

40連得張卡大爆死，反正會入返正池留石收手算，by the way都係得返一千石

我知
咁其他關啲怪點分

可能要

4星隻火補一睇以為加咁多野
點知係隨機

from 巴哈
上次是先打尾
這次要先破雙翼..

最好先打左翼.比較不會打到右爪

破翼之後..兩個紫圈都會變弱
前衝會變紅圈
全場AE變小風

失心瘋課撚哂月包同超值包 總共200抽0隻5星龍

ex難到

有冇人可以答下我

死左都可以打條屍..

70抽一隻5星角都冇

練新火短定新火法好

新火短 打左活動先

冇圖鑑真係

已爆死

唔爭在課多30抽拎5星卡

爽!

今次EX開房無紅袋

望到啲fd個個都歐洲20抽內中狗女
真係好想del game

一開波已經硬食AOE
放完波波之後 放會郁既風
1分鐘唔使已滅團

我送果10抽中

每日一抽中東佬 你地講到狗都唔屌咁

+1

咪係囉打ex 完全唔夠打 邊個話好易打

佢地抽唔到咋

中左三隻不死鳥

凶真 最後遊玩時間14分鐘前
已棄

打左3，4場 夾到火奶 先勉強過到 仲要死左好多件AI

COME BACK

打唔到EX

突滿都仲多咗隻

PLEASE

差唔多

唔係應該先爆右手咩

ex唔係要1分鐘
係100秒

痴線一場EX一百舊金

翼先..

上次都係100

有火短 今次活動SH

30場打完

龍唔抽?

每人帶隻火奶同不死

同之前一樣

之前街場唔打火山

宜家唔打風瑪那球

今次好快刷完 可以養肝

養生

有5星火龍了

E家個個都有不死鳥

EX 4782822

仲用緊假5星

EX完全唔識打，幾個aoe 收曬AI皮

等睇大佬今晚解完話冇野玩

無火奶 得突滿不死

今次送300石

帶龍化不死應該頂到？

過係過到 不過要夾好多場先有正常人
同埋好難三冠
100秒EX 應該無望

仲有幻神

幻神陣間就過啦

火個時一開沒都係咁講

斷左?

晏啲可以5星屬3突

火個時一開波都係咁講

今晚先再打
未有統一共識街場個個打唔同位

飛巴日文巴
收工今晚打

升下中東劍神先

未摸得透個紫圈有幾多種 唔知幾時開技頂

等你食評

劍職連爆 無得輸

有攻略先打
養生先

刷住銅章先

真係逼緊我棄驚

佢痴撚左線呀!

冷靜

屌你老母俾隻火角我得唔得呀

真係唔是必要

ex好難打
要外圍先避到個紫圈 D AI跑唔切
BTW 打波波個紫圈係咪只會出一次
好有龍谷feel

今次真係冇乜性趣抽....

狗女真係唔勁

咁搞法真係迫人棄驚
快啲拆池啦屌
中彩卡我屌你老母

斷撚左 有冇人試過EX 0171212

而家抽咗未?

新龍卡面贏哂

準備棄最後十抽中火劍，人生第2隻5星

隻火女應該係for打部位既boss
浮游炮打曬
普攻啲數字一拳跳三次
唔係好知點計

新火龍/光補/

新5星龍攻擊模式順唔順？

下次我都準備棄先屌

你醉完未

填充題:
屌你老母俾隻_______我得唔得呀

屌你老母俾隻30%攻ge活動龍我得唔得呀

好似話每SET普攻3拳,係唔知大唔大力
招技就一定好過隻耆英先

咁耐先得11頁, d海豹死晒呀?

屌你老母俾隻黃腳雞hater得唔得呀

係咪比你BLOCK哂睇唔到咋?

抽唔到

唔該曬

法國成日講個棄字既都唔會中

兩個都玩，一喺分一個俾屋企人

火劍好用咩，而家都係loop:儲石，新彩池，抽佢老母，養生，儲石，新彩池...
冇開頭玩個陣既熱情

有機會

今晚再上黎打下風龍
最衰係加hp, 無晒動力

本來諗住200抽抽隻5星火龍跟真風龍
結果抽唔到5星龍反而抽到6隻不死鳥同火補 用補師跟真風龍算

幻神拎稱未

line嗰邊有人拎左稱號

1下3次係raid boss 特性黎 不過係每下數字/3咁
咩龍都會變1hig扣3次
打番正常怪可以睇下1hit幾痛

養服大佬

利申我抽唔到,睇人講

今次EX好玩過上次

豪華盛宴

銅章打咩關好?

隻4星火匕咩評價?
咩都未研究

呢隻game玩補先係生活態度

企到遠一遠射，得閒碌下，間唔中拎下技就一場
其他輸出禁到手痛都未打完

雀屎巴幾時帶

真呀

玩光斧可以唔使碌打樁同boss一齊企到最後

屌成日都出紫技打撚呀

聽講抽一百次必中五星

30抽完新火龍
仲有60抽 想試多十抽睇下有無火奶 但理智叫我冷靜

玩輸出訓地等過關啦
有咩就屌個補唔補血

隻狗拳火尋架咩

GBF個隻係唔係間黎

冇得打字冇得屌

屌,依家餵一次草就BUG一次

暗

兩張5星護符都想要...抽唔到...

難又話打撚 易又話一日KO養生

SH 8000石
無15000唔抽

今次3000石打完
隻EX整難打D

Don’t cry

我開局80抽唔中...
之後5星係咁黎
抽咁多次唔中，證明好運不遠了

又要用佢張卡打

屌那星隻王飛起左點打呀

活動角30％龍都夠打 同上次一樣帶24％龍化 入場打右手先 入od打波波 跟住打翼

打咗5場都未開到ex嘅

睇嚟有唔少非洲人喎

全巴

爆死左

咁我唔追火龍了

街場求其打

5星符都係5星
5星暗龍都係5星

好難打

係囉咁抽返黎果張抗睡眠有乜用

今次好易打

有稱嗰兩位巴打帶咩入去打?

我有EX關 有無巴打carry

老夫都係5星

你有風法+5星風龍都難打?

火短

活動火短

我用緊火短入去 街場

用弓技但無火弓

SO BAD
用風法+龍啦

花式送下石

建築升爆哂?

想問吓今次係咪冇角色專武換？

廿抽咩都冇 今次忍手 不過想要不死鳥

屌一用就嬴左 不過唔夠稱

水劍你做乜勁

想睇下稱號果兩位巴打既隊🙇🏻

@程瀟

垃圾建 你組隊龍化入去打 好易

王的崩壞

上次D光槍圖係瘋狂POST出黎
今日D狗女圖係慢慢黎

咩料

30抽中咗咭, 同不死鳥...但我想火角呀...

#1有新圖用

已崩

我重用多d中東劍先

在自己碌嘢到做拎劍手勢

仲係未識分佢幾個部位

呢次個稱應該唔難,成堆5000戰既火短係度,入爆變龍卡一入去就打到佢仆街

第一場KEKEKE野團就拎到

咁岩兩個活動中間D人冇野做要打真碧升火角

有冇ex場？街人好唔掂

街EX冇人帶24%龍化

1min 3420374

個個都話易又有稱號
我覺得好撚打啊

BOSS戰隻王焗人要手動爆佢OD 唔係就打到佛誕

-1

想要火大叔
但中左水槍
遲下先有能力升下佢

識貨

知音人

劍職the best

不過好多唔識打既人係度

睇黎都係要等呢度D幻神帶了

出埋D呀叔好撚趕客
勁都冇用

洗唔洗成隊火打？定用其他都得？
有無大神carry

我得火短一隻火角
中左狗女
隻不死鳥係咪可以掉埋一二邊

唔識打

臭屄 秒速兩個負皮

有電話入 sor

勿擾是常識吧

自己正評自己都冇用架啦

負皮我比既
屌你老母

EX 龍化 7564716

唔知係咪火短配隻不死鳥
用風法大力好多

不死鳥
你話呢

係咪要自己有EX先入到人地個EX場?
佢話我未開放

係咪又係隊長活動卡加3張變龍卡

係

公司啲客黎

6490264
龍化100秒

係咪差3秒

Kekeke輕鬆

課5星角中左暗弓，抽多30抽1隻5星角都無，得隻5星火龍， 垃圾驚

變龍卡姐係邊幾張？

中狗女你小心比人打

邊隻火龍?
但就算係狗女都唔會嬲

因為暗弓

係舊火龍 我自

睇黎都係要去kekeke
係度組真係伏

唔係打右手先咩,無人打既

突滿秘藥 8%
相同效果既3*4*都得

入場加龍絆個張
2星個張好似叫咩靈藥

3083009 龍化ex

點解暗弓就？

唔好咁啦巴打

下次加密

食晒
gggggg

好啦黎多次打右手先
100 秒龍化
6222868

下個post改左水劍幅圖啦

本來已經唔係幾敢入巴打場
見到呢段真係死返出去打街場算

好快又有啦,個個活動都出一堆呢張

1min ex 9303996

睇運姐,檢查下先開

呢張周圍都係

龍化量條上升護符

2星 (突滿8%)

3星 (8%, 突滿10%)

4星 (8%, 突滿10%)

-1--1--11-1-1-1-1--1-1-11

NG哥有冇抽到好野?

咁既隊都100秒到
打左第2場keke野團 就剩1:22
一入去一齊變龍打右手 跟住就鳩變龍

刷唔出EX

1min ex 4680046

屌 3彩諗住實食無痴牙

好波

好易打

屌,易到
我仲要條ON9,紫撞2野,浪費左我一次龍

幻神carry

飛雲巴打帶兩隻補
今次真係易

點打？

好多人100妙咗

有冇火帝超

活動都未夠三個鍾就玩完

開場變龍,秒鳩右手,然後佢開始紫圈,打爆曬D波
再變龍DUM柒佢,不過佢連衝2下,ON撚9,浪費左我一次龍

正評是我比的

我開100秒ex求帶

開啦

依家反而係要點拎3冠先頭痕

銀章高級1場得3個 要刷1000個

I know that feel

Ex係咪100秒
係咪4突活動卡 加3張龍化

EX 281-8097

660-0504
龍化求帶

100秒EX 求帶..
057-8420

今次D金章咁易出
反而係打銀銅章變左難點

街場D人連波都唔打

100秒EX 求帶..
057-8420
-1

下....咁就過左

原來真係好易
多謝晒

易到

仲有條狗女，重覆水風龍，但係我冇火角啊

咪就係咁易

2日一把

唔記得加好友

有冇咁易..
我跟野團打唔贏

Allin哂d石單刷出奇蹟 點知
打活動分分鐘用活動火短仲大力

100秒好易！多謝巴打carry

有狗女

一場都過咗

011-3386 求carry

連續兩個活動都冇乜挑戰性.... 又係龍化拎稱
營運加把勁好嗎

幻神太勁

帶我

仲要D技都未熟就打完左
聽日突爆埋阿耆尼就幫手帶打

打完野團再打龍化團你就知

011-3386
龍化團求carry

火短今次mvp，唔洗諗

100秒EX 求帶..
376-1658

要刷ex關，麻煩咗

係咪開錯左

隻野係咁出自身範圍紫圈搞到times up
唔駛避?

係喎 原來我冇ex

明係送星沙今次

野團我過都未過到
唔好講100秒

100秒EX 求帶..
057-8420
-2

多謝幻神carry
深情獻上菊花

求幻神幫過100秒
328-2501

第二把整咩好

100秒EX 求帶..
376-1658
-2

今晚有屬武 聽日有滿突龍 打得

100秒EX 求帶..
376-1658
-1

笑咩 a09唔得？？

9878301

屌,狗女又抽唔到
個稱2場就拎左
都唔知浪費左15000甩去抽隻中東佬返黎做乜鳩
鳴呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

要刷ex關出黎先幫到

3場先得一場

幫手都要自己有ex???

叫停你重抽落去

麻煩

比時間你玩白貓

咁撚on9嘅
自己冇ex入咗個房code係咪都入唔到?

用中東佬 街場完成左100秒

火奶係咪用不死鳥好過狗女？

好彩冇乜點升張卡

又留下資源

-2

街場ex好垃圾，唔識打手

睇下你想打輸出定回血

係，試咗

得飛鼠巴你係度冇日文巴，睇黎你都幾唔得閑

呢次銀章先難,一場高級得3個
要打1000個

佢個16人團體戰 水貨到爆炸

日文巴剛出現

唔玩了,果邊唔中牙SA

張卡就咁突爆左佢就OK,唔洗升

佢肯定返1分鐘就冇咁易

30抽毛都無條

100秒EX 求帶..
305-5210

依家根本係屈龍化
呢次隻野正常打法都幾難100秒到,隻野仆街飛黎飛去,追都追曬D時間去

條龍飛上天都冇左20秒

KEKEKE隨隨便便一團都有100秒

扮工手機唔跟身

之前棄驚 返嚟玩下先

呢次最好笑係,突爆一張主力用,其他3隻用龍化,張卡可以多既可以賣曬佢

辣殺

唔好咁啦

4頁巴真身

今次一共送幾粒星沙? 4粒?

水劍細佬?

好似4,過左第一次ex有1粒

唔想拔鳩

100秒EX 求帶..
409-6649
活動卡, 加3張龍卡

join 十分鐘火帝超都未有場
屌我要解日任

寶寶等你carry

覺醒之露用黎升環定升五星角好

100秒EX 求帶..
409-6649
活動卡, 加3張龍卡
-2

SKIP高級罷啦..

你頭先火角用水龍？

無哂海豹

點會呀~ 火龍黎

冇體呀

海豹潛哂

抽唔到呀

飛上天真係得個等

都冇人抽

風超3場直落 318 5287

本身想兩樣都做到
但回血量好似係睇血量多過攻擊力好多

聽日就係全新嘅我了

好煩
街場打唔嬴EX

ex開場有冇紅袋

今次個稱咁易打 第埸就有了

一大堆垃圾

唔會掛
是鳩旦打
帶活動符加龍化..打手先,

SORRY囉

最高25%爆率，再唔係25%攻

練埋依隻先

飛鼠巴打 各巴打
幫打100秒好嗎

0169421

好似好勁 抽中25%爆擊

random見到飛鼠

跟

終於有入場卷

得我一個帶
第一場直頭D人唔打波
第二場隻野係咁出自身大範圍紫圈
避到times up

241 8609 龍化EX

打咗4次高級都冇ex

試過最多5次

易到 街場兩次搞掂

推推EX

升重心環
4星先天不良
(個人意見)

4抽1 又唔係次次出到

4星唔係淨係輸ex技？

啲人係咪on9架 打高級都係咁躺 仲要房主走咩場呀

自己好低輸出咁, 靠隊友
風法世界第一

其他技都差啲
呢到差啲個到差啲咁,加埋就廢好多

做海豹D隊友會on9D

仆街 隻新火劍好似GAY佬黎

刷唔到ex關，等下

巴打，輕鬆

聽日先,突爆左條龍會易d帶

冇問題 謝謝

唔追狗乸了

Never Lucky

易過食生菜

火法得3星之前

依隻叫有變數玩

凱爾招技扣埋防, 仲唔係一巴打落阿耆尼度!?

龍化EX 160 0564

佢飛上去一野打埋d波要20秒
頭先同萬巴打佢連飛左2次上去,搞到第一次唔夠時間打

街場99%唔帶龍化
30%連活動卡都唔帶
火屬又廢過人
唔打波
唔爆手翼
都唔知係度做乜撚野

屌 好撚開心
睇黎要棄其他驚集中返玩呢隻

笑到成車望住我

躺

放出黎曬下我！！

係 估唔到咁快就出打臉角

講真 隻狗乸剩係樣都大把人課啦

對隻game前景有d擔心 每出一次新pool就有人抽唔到而棄

me too
never lucky

新角 狗女 齊了

已經想棄驚

抽唔到就棄係玩家問題
關隻game咩事

大佬邊敢

4升5其實係咪得大叔抵升

呢到大佬係xxxxxxgayter

群主

佢出隻垃圾龍抽唔到咪冇人棄
明唔明

最撚慘係我就係因為差一粒金鋼晶,要等聽日先突得條龍
所以今日先會抽
如果我已經突左條耆英我今日就可以慳返15000石

暫時有限資源升活動火短定火劍好...
其實已經ALL IN哂D升LV石比火短...之後先有火劍...

不過4星上環好似係用銀證唔駛金證？
暫時未有空閒練4星 銀證放係到無用

你都係想我block你啫

留星沙

抽到狗女轉突狗女

有冇大佬carry EX

下隻真龍應該係水龍
唔知木法友唔友好

就係抽唔到狗女,先咁傷心

寶寶有阿耆尼 火短重抽乜鬼?

聽日買上限再抽！

一開波又整招核彈既話,風法即刻dllm

俾下體操縱了

me都係

岩，咁就正確

100秒 龍化卡

滿突真風龍表現

EX 012-1775

Metoo

今次仆街，隻4星火短升爆哂

害人不淺呀

有可能係光 / 暗

中間夾一種

睇定唔用住

幾千蚊抽隻狗, 點解唔直接call g?
卒mon會高潮㗎?

好用？

毒撚純情好男人
唔CALL G

撚住火短騎阿耆尼 尊騎狗女 願望落空了

981 7785 ex 1分

謝carry

駁吾到

Thx 過全

辛苦哂

感謝巴打們幫手

雷曼

新手求過only

雞巴好勁

再靚都好, 射完就得返空虛, 仲要驚變文員仔

想問係咪打左手先

最衰我死左隻唔係可以3冠埋

勁乜鬼
屬武都無

黎緊就要打3冠

龍化團搞到隻game冇挑戰性

唔覺有咩特別，除左打活動勁啲外，抗眠都可以用黎打木超帝(如果抽到4星火法直頭可以代替左隻野我覺得)，

兩招火技冇額外效果亦唔覺特別大力or特別快回，基本上係for新手升,有任何一隻火5星都可以唔駛升佢

唯一優點係把聲用爆發攻擊嘅時候幾正

正唔正？

好丁 覺醒埋

識食

100秒龍化

四星火法 有無食評？

好傷心

3冠應該真係要幻神帶一隻入
唔帶龍化好似好難打

有無人黑過我

唔係龍化團入街場根本過唔到EX

慢就一樣同其他法職

係1技有變數，加爆率 加攻就正

銀銅章打咩場好?

新火劍勁唔勁 洗唔洗話一定要抽

唔好抽 中東佬

2星靈藥仲有邊到可以打返黎？

打中級

必抽

睇樣就知唔要好過要

唔該晒咁多位大佬

點頂2個星期

休閒了

咁快6000章?

電動熱力飛機杯, print個狗女頭貼上去啦

龍先係MVP

巴哈都未有食評
玩咗round, 啲飛刀好似流流地/或者要stack好多層先勁

問題係邊有咁多怪俾你疊

未到3000

Nigga+gay

成長之路

我仲刷緊銅章石頭咋

想知寶寶解左你未

點知

遲啲一齊打ex3冠

等3冠團

100抽得2虹

火短 狗女

EX 884-6161

單機啦

想跟3冠團

884-6161
龍化團

本黎解左,今日完又嬲嬲豬封返

我想去上個post cap你曬命嗰個留言

火女巴原諒我plz

上去睇下先

龍化係咩？

我一瞓醒就見到佢個留言
Cap定佢圖先

唔係 4頁巴 we forever fd おk

變人

大家可能唔係玩緊同一隻GAME

可能人地英文版

屌你咁撚歐 仲話我歐
今晚洗定屎眼啦屌

變龍

見佢地話開個龍化團... 唔知咩意思姐...

高級係咪無人開場?
用羽毛係搵唔到場

今晚比你任屌

大家打夠600就停手了

都冇5星龍
係咪應該重刷

成長之路用全驚最廢嘅弓都夠做啦

咩600

我都唔知串唔串佢好。。大家話哂都一齊開心過

一齊大大力屌佢

琉卡個妹出左未架

406-7670
100秒龍化 + 3章

終於抽到個火角
中東佬都照殺

出咗係主頁,係度鳩搖

5615430

30頁
點跟
有無懶人包?
邊隻勁?

我知錯
要我點改

活動火短夠哂打

值得升?

但你好似用返風法先KO

諗起狗女起神巴第二季入面係淪落到要坐檯陪酒

幻神CARRY基本上用乜都得啦

雞

D技好似好過本來隻5*火短

686-3297 求幫100秒

終於有得莊珍朧關

雞都屌唔到

672 0788 100秒

打個暴風之石高級
打咗2次扣咗一半血都bug咗
得啲ai喺度打
我同隻怪都唔郁
有冇人都係咁
過唔撚到關

高級街場真心on9
成堆衝去自殺,又唔撚先拆部位
點撚打呀

要幫個小號刷到中級 用毛刷銀章

龍符隻白耳弓手幾時出

小號
巴打有兩個肝？

今個POOL堆火角係咪完左就消失一段時間?

咁多大陸仔係度小號大號

係咁斷線

樂器POST嚟

一直叫開正身 分身

係咪得我係咁

我頭先都屌左次 場主同另外兩件垃圾死左 仲有2分鐘 諗住solo都打埋佢 點知場主彈撚左 on99

利維坦

許普中級不死 910 6433

EX

而加啲人真係冇品到
場主打到最後幾秒斷線

我自

升4次EX技要79000覺醒露
冇咁多係咪唔升好過升

巴打夜啲可唔可以ex 打夜啲可唔可以ecarry3冠

係唔值得升

高級好難咩

兔耳火短....輔助型....

火角得火劍 狗女 火主

火劍升唔升得過

升狗女

定博抽其他好
你地講到火劍狗唔屌咁

招疊攻睇落好似幾勁

4頁巴高級3冠左未

火劍垃圾？
火角我得返隻火主 火化

火法

有愛就升 黎緊整埋五星武比佢

火化

望左陣新角
唔多吸引

DLLM我要30%風系攻龍呀

想試3冠EX 372 4922 都係龍化打手先

自動完 升左2次EX技 見到升唔爆4次
之後先知要咁多

得2個火角 ex要起碼幾多戰力先穩過?

208 8375 有無巴要過中級不死

你夜晚我上晝要返工

你幾多戰力?

1500攻鳩斬都贏

嗰高级又太過易，EX又過份難。 老任啲平衡真係，

邊到有咁多露

我今次真係幫你唔到

覺得EX都好撚易過

是咪已經有共識打手先

難在d 撚樣係咁自殺 又唔拆部位
打撚咩

寶sir大愚弱智

help me3冠plz

冇吹水，金章居然易刷過銀章

抽唔到狗女點過

巴哈話1場EX100金
30場ko.....

寶sir咩都有得

有入群應該係

即係入code無限入ex咁打?

有尊過到啦。你冇咩

ex

1秒。。

群啲人識龍化，街場鳩打，點比

幾時再打
岩岩你死左

幫FD問.
想問下如果而家買首抽帳係咪火角龍+木法+龍最好?

渣ga

我錯
今晚ok?

寶SIR令老任6000章變成3000章

難係因為班友未識點打姐,過多2日識打就輕鬆好多
呢次活動輕鬆啦,每日打100銅,100銀,再加幾場ex就搞掂,肝都唔洗肝

過12500
未試 唔想累人

終於冇咁肝

咁再練下先

點止呀，EX改咗人人有份呢？

寶sir念力改變世界

新手食晒啲龍化符 岩岩睇先知原來係2星符黎 有冇咩方法快速拎到？

新既5星大叔強嗎？ 剛抽中

不肝嘅驚,還叫cy驚嗎

係度開房 講明龍化卡
幫你拎埋稱號都仲得
真係好易打

排得高過尊

街場D人波都唔打
點易過?

今次真係唔難
試3星

賤貨

日本網冇参考價值是常識吧

風法過左氣啦

無狗乸 撚有心機玩咩 番屋企玩賓周好過

零參考價值
唔洗睇了

btw 不死鳥1.75%機率, 好想抽中

有能力就買齊兩pair

新火劍同風弓係咪兄弟黎

屌你老帽

抽左未先

我一隻都冇...今次唔抽唔知要等幾時

見到暗弓同風弓排咁前就知咩事啦

我有無記錯，d戰貨上次都係火珠？
係咪唔記得轉屬

之前儲了80抽,得一隻5星新角,都係忍下手算

我都三隻，抽啦，根本大UP

日本仔個啲出名係airplay網

玩開光槍厚血
轉用中東佬成日變殘血

另一個日本網

有冇巴打幫手 100秒
9082540

光斧第一唔洗睇

Ex 859 0364 求carry

上次戰貨係水 王跌火珠

唔急 練多幾日先

終於放工 隻王點打法？

800攻兔女比人carry左100s

龍化

打手 紫圈打波好似係

8430849 EX 100秒求CARRY

完左萬聖活動隻光槍好難搞
刷過啦襯有up

50抽垃圾 愛已盡 byebye

10抽

買AC重生

狗女招技好爽

一代patch一代神

夠啦

總覺得這個人還不壞呢

無呀

光槍苦主 橙

100秒 3325522 EX

高級不死，龍化
361-8270

今次章係ex 高級 金章 中級銀 風石高級銅？

無呀屌

中東佬配王冠好似唔錯
2技加防又加攻

0631814

有冇巴打可以carry EX 100秒

IOS點開game邊聽歌？

用腦先聽到

有無龍化ex
3483311

唔係wo
個活動 銀牌反而難刷左

要係咁打高級

點用耳機

2928170

要用耳機

用上次隻5星活動龍打好爽
招技打呢隻boss成24hit

高級得3個銀

但你黎緊下次唔可以再用活動龍接
活動風龍30%血

咁點算

中級有十幾個

用耳機一入game就聽唔到歌

上次賤貨冇刷到差一隻滿突 用金剛石突撚埋

點解要ng我 風法大力dd

呢隻真係廢到
連食血既風補都係得3星果隻都係廢到

但係普攻好似好細力，打高級boss普攻around 410*3，角色1400攻

睇1樓

拉個控制中心

首歌自己係youtube播啦

仲未聽厭首歌居然

真愛

新火法運氣好就好暴力

唔係ng你，係ng 3p,佢帶住隻20lv冇龍4星活動火短

想屌

控制中心禁完播入翻game又停

屌都屌新個條啦
一睇就知好屌

ex 100秒6944486

EX 087-1814
龍化團

活動高級不死三冠，可玩龍化
9888699

再抽斬賓周光槍正公廁

禁個耳機play制咪播返 你部iphone假架？

想同4頁巴重改舊好 可以點

50環路過

被治癒了

個名

巴打個名係咁

我唔係用原裝耳機無play 制

我入到game先再播

3p你隻火短成日死，拎走佢

做咩彈左

想問龍化係咩意思

我入左巴打場ex 100秒69448xxx
然後場主巴打個名係咁

部手機廢 ，2119750

咪我囉

龍化都唔識, 好打極有限

唔該晒咁多位巴打

手控個隻放其他符

3隻NPC就放呢張(滿突, +8%龍化量條)

搵其他人同你解釋

狗女係咪即係 今次活動既火龍？

第二個十抽中左 但我想要火角多d

差d先100秒咩唔係

your name

幾時都話雞巴好人 專門解答問題

原來搞掂左

push

我拎到稱號喎

我都拎左啦

hea刷金牌就咁快
反之銀牌

銀牌好似要刷高級?

不死呀4p

今次隻王 隻手好似好難描?

多謝

利申：無課

街場淨係睇戰力做人

三幻仲帶唔帶打真龍 今晚應該夠料整屬武

汝娘安好?

人地首抽ACCOUNT黎, 是旦啦

1升lv d毛好得人驚
好大壓力

好啦
50毛你慢慢燒啦

升1lv+12毛, 無限play

屌,呢次到銀章難出到,要打300場高級

試唔試下ex火鳥 不死

又引我抽....

唔好忍 抽

我冇出ex ，一係你有場call我，我打ex番黎先

上期射晒落海

打中級啦

頭先個場出左ex

中級一場出幾多?

成海都係

隻王個問題 係隻手好難描

EX不死 355-4386 求CARRY

岩岩打咗一場4+13 銀 5金

打到咁上下轉番高級同EX

瞄

只可以用範圍技盡打

收皮啦

銀就一定係刷中級
不過我估遲下都係被人屌到改

1001注意

得火女 冇火角 仲抽唔抽

冇龍咪抽

感覺各位 不死成功

兩火鳥 輕易3冠

如果我得新火龍同4星火法+主角
仲追唔追好